[馬到成功忠心美麗]十一月二十一日谷草八場夜賽討論區II

力架贏左赤水神駒，要還返畀勁有波幅

達子

佢條仆街垃圾
陣間騎唔好我隻勁有波幅
我詛咒佢

勁有波幅落雨死硬

盃賽潘返黎了

呢場佢有騎嘅
馬冇

115 01 19/10/16 跑馬地草地"C" 1200 好/黏 4 12 53
呂健威 潘頓 1-1/2 7.9 127 2 2 1 1.10.67 1158 CP/TT-

11倍變6 倍 屌

深愛

越影淋地幾勁

睇路

表列賽大爛地win

其實赤水黃俊騎都贏，死力架係咁搶人馬騎

過關飛勁到
佢放得出就得啦
就算唔放
今季田草都識跟馬跑

越影當泥地咁跑

鵲橋飛渡

第5場想搏冷
揀放眼量定萬利高？

有咩游水馬

勁有波叔

3-7 睇路

淋地特佳，擅跑泥地

Really on9

邊隻

4號幾好

潘狗上場果50萬p係咪輸撚左

決定鳩買哂10檔P算

巴西輝星期日咁勁
今日又訓著咗呀？

鵲橋飛渡 越影 要晒

谷草呀

徐雨石

4567

有無link 外國巴

3 7啦 盃賽潘唔洗講啦
7號上次流鼻血先輸姐 巴度第5場開始認真

落雨唔要雷公

放眼量

係
琴日仲以為幾勁

2-7-8

3 8

11p

/ R 5 勁有波幅 36 / 2 2 0 0 0 / / 羅承傑 / 2
/ R 5 勁有波幅 36 / 2 2 0 0 0 / / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 5 勁有波幅 34 / 2 1 1 0 0 / / Regen / 5
/ R 5 勁有波幅 12 / 1 0 0 1 2 / / Umtiti / 20
/ R 5 歡喜心 18 / 1 1 0 0 2 / / 三寶定律尾場殺手 / 17

有少少想要潘

潘狗

收皮la

YouTube HK horse racing

鐅撚爆佢！

班主持轉死性唔要潘狗咁神奇

小氣鬼

姐係有了

雀橋飛渡贏準則大賽果場係大爛地

雷公鑿

信田雞

12 D qqp

達子又落飛

咁快停雨

上呀
勁有波幅!!!!!

力架

7 一野90蚊打落80

田唔放

屌你老母巴度搞事?
廢撚到

死肥鬼 goal

食屎啦越影放頭

跑 歡喜心 勁有波幅 深愛 悅裕 雷公鑿

好彩頂撚到

做乜鳩

唔信勁有波幅打疊4場博

深愛有？

長追肥鬼真係有$贏

塞車

黑到

巴度快D走啦

跑咩

我想殺埋狗頓
阻撚住哂係要搶住放頭
唔係勁有自己放得輕鬆
第四個第二喇

腎仔傻撚左？越影呀

裞裕 越影

任佢講, 講到錯晒

腎仔CALL緊乜鳩
越影悅裕亂撚到

痴根，隻馬俾蘇兆輝打到就斷咁

第3

難賭到未贏過

佢今季FIT得好交關
而且仲有進步
長追都唔怕
可惜又第四

早退啦腎仔

追佢D馬要同佢鬥長命

又第二*

全程鐘意講乜就乜

又食個冷place

華sir r5中晒4隻

越影同悅裕都使出影分身

隔住mon都覺得痛

係囉
突然間亂哂
不過佢喺早着都話呢兩隻亂哂

運才

買咗3 4 7 12 好彩最後補咗隻12P

6 12 pq打劫

巴度

得番$30

咪撚上黎啦
殺左我幅仔個WIN
下場再追
狗頓都係啲攬炒王

馬膽王連中兩條單Q

條撚樣次次都又出又入
之後塞埋, 唔知想點
快撚d返歸

福將好廢
跑到啱哂一步都冇包尾番來

下場駿協精英

講真 依家的巴度好撚難買 熱就去冷d都唔去 今季買佢1蚊都未收過

蘇兆輝去攞獎完全唔知要做乜

追左幾場
火天大有 八太子
唔知邊隻可以入P先

悅裕太後喇
唔係深愛邊有第三

下場想要舉世無雙

有理仔都係10倍去

鵲橋p 都無撚埋

有無大蛇出水

邊度睇到

7-10-11

馬到成功 上場牙國騎
潘狗去唔去

佢威過一場就算嫁啦
無乜人講佢鬼得閒理你地

4-7-11

11檔，難搞

駿協？

八太子

駿協精英有冇同路

why

Me but today so black

5場都1或者11……今場又係咁?

一條心信我度

67

雖然失準但有一檔
加上蔡頭今日有返工
10倍應該會食

唔怕啦
TRY TRY 佢

運才 快買

1-4-7 4-7-11諗緊

3太聰明 p

大運起運才單q

得其康似減夠分，係阿俊同老霍無

呢場爆啦 唔好比我見到潘狗田雞

勁有波幅又第二

Last 1-4-7qpq 7p

1-7-11

同路 加油💪🏼

買親QQP隻腳都第4，DLLM。。。。
幾個賽馬日喇

大運財邊位

潘頓做乜撚

腎仔：大運才

潘頓

中一蚊

潘9

2 11 7 5

跑 大運起 潮州小子 駿協精英 八太子 悅目星光

悅目星光頂乜春八太子

屌 4-7-11 1-4-7 買左後面

好彩駿協精英頂到P，唔洗輸

屌你老母食屎潘

腎仔

隻舉世無雙咩料

剩係中1注7p 輸1 4

柒俊死左佢啦 今日條鞭都沒打過 走位又差

八太子又比騎師亂騎
上場又係咁

唔買田雞又跑入嚟

腎仔今日好撚ON9
大運財 運才

今日係咪未訓醒

屌潘狗真係狗嚟

潘頓第一場之後就收工？

回到7倍咁好分

尾場方狗

田雞 買左佢騎王呢場無買佢

輸撚死喇今日

未病好

巴度係度做乜閪

多謝

大爛財死左嫁啦腎仔

賢仔狀態好差喎今日

屌風SO到死田狗

輸撚死人

今晚神輝力架同我有仇
頭先買力架 神輝殺我
呢場我買蔡頭
輪到佢兩條仆街一齊殺我
做乜撚野呀

今晚d馬輸死人

又11號 真係唔信邪都唔得

我個WIN
想爆炸

派？

r7 雪戰神駒
博一博

今日腎仔搞乜

買左1-4-7 屌
4-7-11本身

好想推佢落大型碎紙機

allin邊個邊個

腎係咪再錄過

啱先個禮拜日你都輸死人

劍追風

睡眠大學今次可以醒未

跑親馬都死

終於中返場

納米周

話左勁有波幅跑唔出，死唔信
駿協精英減下分先啦

見到post講唔信邪11 我跳左三重無買到11 笑死

今日仲衰過星期一屌

似係

訓多次先
下場換人就醒

小島怡情我放棄啦...
買到潮州冇腳

佢左邊肺好多痰，搵人拉佢走叫佢休息啦

綠色有運

chi na潘有冇去拉頭馬

巴度最後做乜鳩d走位 同格離手貼手撞埋

3T有人中？

七場4

千幾萬

冇聽到 好似有人中?

有講派彩係咪即係有人中

你個跑唔出係贏定點先
唔係個狗頓咁頂佢贏啦

有人中

痴撚線

無多寶?10獨中

佢講完個下都停咗一停, 錄過好

1238萬

飛走潘狗買三T就中了 易到

標題馬又燈
馬到成功 放頭直路影都無
忠心美麗 內欄唔夠快無位塞死

好快樂都搞到

爽 買咗7 11 50蚊

無限本金又贏

中哂

雪戰神駒入3甲我星期日戒賭 唔信咁撚邪場場11號

啲燈力都仲OK嘅
燈死尾場力架條仆街

咁夜準備訓啦

3T除左隻好快樂其他都正路
蔡頭隻狗餅馬點揀得中

可能係全餐撚

達子準備好入選騎師賽未!!!!

中左兩次伏 仆街死啦

但冇話中唔哂
咁個本金都好大

唔會掛
難度咁高都贏到
四歲系列見喇喎

都話左係尾兩場先大信心架啦
又唔信

記得一個月前 場場都有9號

達子騎輝煌星的風采仲係我腦海入面

有冇人買咗田泰安騎師王

劍追風好抵買

上星期就場場3號今日就場場11號 好撚邪

劍追瘋49賠 真派$

迷田主席

同莫雷神潘狗三駕並駒
贏雷神半個馬鼻
最後同分輸騎王

輝煌星肺炎有排抖

穩如🐶

搖滾勁力全兄弟

個檔嚇死人

Sleeping university

小米周

個騎師

潘狗 一早透出
最尾比達子雷神過晒

史狗12檔不了

拖埋啦

合拍威龍

係 琴日上網check完
烽煙四喜幾時上二班

開飛個賠率真心抵買

5.5入左

隻馬有班
但檔唔得+西騎師
仲要同達子爭緊唔可以比佢贏
下次再算

利散國+潘

冇人信11?

/ R 7 福威勝 42 / 3 1 0 0 0 / / 鄭恩地 / 1
/ R 7 福威勝 24 / 2 0 0 0 1 / / 肥豬仔 / 11
/ R 7 福威勝 24 / 1 2 0 0 0 / / 四連環 / 12
/ R 7 福威勝 20 / 1 0 2 0 1 / / 華可可 / 14
/ R 7 福威勝 16 / 1 0 1 0 1 / / 拔萃有個莫雷拉 / 18

13少今場贏唔到可以拖去餵狗

80分 可以上嘅
老苗又話會比佢唞下
睇下復出會三班減磅定上二班輕磅

福威勝啦 上場塞左少少 益左軍民歡

上季尾追到佢依家

睡眠大學

心靈明月光

韋達

收爹啦

邊個邊個

雪戰係咪咁撚威呀

上次田草中 今次唔信

上次都係谷

Sleepy u

睡眠大學啦

兩隻啡格

跑咩？

潘頓 又幫方仔追數！

5 7

屌你潘狗

潘食冷

29倍

成堆扔哂咁出

點撚樣賭呀

屌一唔買你就爆

5 7 4 11

韋達2檔 走出去啤酒園 你去死啦

冷嘅識跑 熱嘅唔識跑

我潘

潘狗29倍贏

跑綠色有運 合拍威龍 睡眠大學 雪戰神駒

好, 又輸撚哂

屌 明月光飛去飲啤酒

潘狗 未見過咁冷食到

仲有11

食屎啦潘狗

潘狗俾狗屌死

生腎石死啦腎你老母

韋達做乜撚姐

睡眠大學一唔買有p 屌

欄主圓又有錢去魔鬼村

牙瘋同韋達真係唔值得比佢地跑騎師賽

on9今場咁騎即係尾場羊硬啦

上次塞呀嘛 有陰影

上次貼綠色有運完全唔識跑,今場變左大超班

星期日戒賭 咁都有11號 食撚屎啦

腎仔又食螺絲

祈普敦個種廢完全唔識形容
唔好怪牙蔡唔比馬你騎

屌你老母潘狗

火車仲領先？

死仆街潘頓你又做乜撚野呀
達子比人頂到出啤哂園 成班做到佢

天外天同 兔寶驅 hi大左 要追數

比隻綠色有運隊爆條T。。。。。我屌

我潘 幫方仔跑數

係 只要佢地尾場唔贏就得

迷達迷到癡撚左線

2檔出啤酒園

潘狗我屌你老母 幾場做馬做場樣，今場黎真

潘狗3、4倍跑唔出，29倍就跑到

星期日見

方仔笑到

越影亂跑 今場跑咁令 我屌你老母潘狗

馬到功成佢走去放頭

佢一路二疊都冇野
直路佢驚塞諗住出去衝都冇錯
屌你 福威勝明月光兩隻頂撚到佢出去
漏成條路比獸醫
仆佢個臭街

最驫今場放定追

咁希望有兩個華人騎師代表香港

祈普敦真係on9到頂點，臨場打到落3.8倍，包尾番

鍾意潘頓D人一定同佢一樣
心術不正

見係潘頓方嘉柏買左10蚊win

潘狗尾場

花式做馬

佢仆街啦頂到達子出去啤酒園

一早放棄左條撚樣

我想詛咒佢全家
有冇同路

嘩落到3.4 方潘買好大

1 由13變3.4

塞左兩次嘛

7檔沿路3，4疊，都無試下克服

我買佢越影就沒影 唔買佢又走返出黎 你等住墮馬死啦潘狗

帆哥兒 3.5

合拍威龍下場又換人補中

咩心態先會迷潘頓呢條死癲狗

屌 咩癡線姐
你睇下啦 達子入彎踩跟住一隻一隻頂佢出去
個灣唔咁開點會追唔到呀

哇啲過關飛

不過蘇保羅D馬真係好撚屎

帆哥兒中埋，呢條過關真係....

大家睇撚住，潘狗咁撚熱陣間又打幾下收工

越影搞到勁有波幅
綠色有運殺左我合拍威龍

潘頓 田泰安 蘇兆輝
三個我都咒佢全家

你2檔留咁後又怪人

Allin 1p燈一燈啲過關飛

似係佢地買重過關

係咪迷韋達迷到傻左??

佢老人家早段把握個內檔攝前一格都已經好好多啦, 咁都有得賴人推佢出去

第七場…Race 7 【2018.11.21 我的投注 | My Bettings】

梁定華 ANDY LEUNG

咪係 諗住佢黃金包廂位

落雨安全駕駛

十三2檔跑到大外檔

頭先七點個時睇孖寶 綠色有運 搭帆哥兒 得230蚊
仲以為有人盲追潘

田雞2檔啤酒園就比人屌佢無腦
韋達2檔啤酒園就怪人頂鳩佢

隻V92敗家仔開唔開得出

賭仔贏錢咪中意 輸錢咪屌撚死佢

第七場完全係潘狗屌打廢達 你睇重播
2檔 唔攝入去先 比潘留後反而攝左入去頂左佢出2疊
轉灣 廢達十疊 潘攝入面上 最後一個馬位差距

尾場唔買 輸小小算

因為力架成Q日都飛出啤酒園

4.9*29

唔洗問 全世界睇好 潘狗又準備玩野

有冇潘狗騎王

心靈電訊契弟

蔡約翰黑哂面

唔信潘嬴到尾場 第一隻飛

R8 極速駿馬
俊仔放放放

田 34
潘 24

潘狗今日騎王我連打十次飛機

唉 想要肥仔

11再跑出黎我戒賭到下年 依家d馬難賭到呢

正常啦
所以見D人怪阿拉返黎搶佢D馬真係得啖笑

睇番重播就知

一日十回 ?

祈普敦跑埋呢半個月好自己走啦

第一季嚟，都正正常常，而家搞咩

想一棍電訊兄弟 但爺爺要左

匯聚力量
集氣

自從無咗大摩支持 佢就收咗皮

ching 唔好咁啦
我買左11

真係好垃圾
泊埋蔡大碼頭都咁成績

廢過貝湯美

潘頓呢場贏到介賭到浪琴錶
133 仲要11檔

祈普敦(-10)

啊蔡d馬都偶有佳作
大部時間就

祈狗癲撚到故意三疊都唔推上前面果格

買啦
最後機會黎

手持50蚊 6倍

上星期三都係紅黑直間衫羊尾場

屌 十三尾場贏唔贏到呀
隻肥仔係呢班真係唔高

大摩都知咩事 寧願撐韋達或者搵牌仔

搏埋佢啦
例衝一段睇下二檔又點跑

龍城猛將

場場頭4 都有個1字

Me?

上次都2檔 唔夠紅星跑

火車居然叫緊糊

鳩買

買100 11號睇下咩料

依場都有11我跳樓

潘頓撚贏到騎豬咩 仲要唔好望田雞上到名

今次唔洗理紅星

Lm

我都睇中電訊 但CHING好似好燈 (無惡意)

支持跑11

戒賭到下月咪算 咪跳樓 父母傷心死

情迷史卓豐就去啦

大摩DUP左又冇馬比佢贏
不過其實佢不嬲谷草都廢

係啊 你今日好似好燈

1號贏能晒

電訊兄弟

國父

開潘孖早飛就發

至於第八場三班1200米，史卓豐另一匹機會馬「電訊兄弟」，跑法亦都相似。上仗由巫顯東執韁，出閘反應飛快，旋即貼欄領放，最後輸1.75個馬位跑第五，表現不算差。
史卓豐說：「這匹年輕馬正在持續進步，牠里程仍淺，實力還有很多提升餘地，在三班必然有競爭力，以牠最近的表現看來，相信距離出頭之期不遠了。『電訊兄弟』的前速不錯，就算不放頭，有遮擋之下亦能走得非常順暢。我會再和徐雨石商討作戰策略。」

比少少信心你

拍埋蔡度都贏唔到馬

我馬輸到仆街

直屌w

以為賭緊波

1棍十三定皇天

巴打幫fd派左未

R8 尾場 3 號 place

派左tg左你啦

支持十磅仔

Del左tg
Thx

阿蔡其實都係搵佢操馬居多 一近就即刻換人㗎啦

Last注 電訊契弟

紅星咁冷？

3,7

馬會多謝你

你。。。。。

又上肥仔大船？

7p

11著格

十三呢場贏到就有得參加浪琴錶?

上次軍民歡都得
今次肥仔一樣得

輸$900了
預備輸夠$1000

7-9-10

咁多人支持13少

係啊 不過睇佢個樣想補命多d

情迷 史卓豐

又11

11屌你

直屌忠心美麗w

今日1200都開內檔多

3 6 9

11

係 同皇天決戰
兩個都冇就比左火車

肥鬼

紅星

on9 紅星

紅星 屌！

13錫身到

輸撚到

真係帆哥兒

肥鬼
POLY
去死啦

爺爺你燈到

講撚左紅星

達 皇天

CHING真係好燈

火車國際賽

成堆馬過終點

潘頓條撚樣差d win埋

潘狗方仔

差少少添

又關我事

買潘孖寶都肥啦

屌比佢呃左50蚊騎王

潘狗過終點望實寶利😂😂😂😂
之後頭dupdup

屌 上季追紅星追到個頭洗撚哂血今季場場去 食屎肥鬼

吊你寶利

竟然係肥鬼殺曬

何澤堯, 潘明輝

龍城有P

十三咁撚中意攝內欄做咩鳩

最估唔到最 驫 又留住跑

原來肥鬼兩隻都係上次黃俊贏

屌你

30倍紅星
肥鬼你好野

nigga又搞事

屌你老母 肥鬼

紅星搭精算

李寶利真係好憎潘狗

逼害十三少

笑到仆街

其實上場紅星仲贏緊肥仔
點解賠率爭咁遠

2-3-10 鐵三角 屌

連爆兩場

迷13

真係喊
達子差30米

同路

全包頭

又買中1,4黑夠未

衝唔起

嘩 1200Q

包頭包足咁多場

黃俊換寶利 再加分 差成十幾磅 估唔到又嬴

隻馬唔高
係要慳住黎跑
跑盡喇 頂唔到尾

電訊契弟太遲先著

今日個頭 血流不止 休息先得

買左正Q全雙數 見到8號一路有 2號又上緊 結果

包頭日

十三少都係認老算啦。。。。盡哂力了

兩W都特登陰人

波馬+埋輸4k

屌隻馬真廢 含家產黎

係咪2 3 11

赤水SAME CASE

買中左1，2號P 感動

冇3

2-1-8

佢老母
深愛 赤水 紅星
又返去食雞劈酒啦

屌以後唔柒買谷馬

咁多隻肥鬼
偏偏就買左運才

2 1 8 10

好似幾年前殿堂級師傅咁 睇落打樁實質拉車

今次撐唔落十三啦
個勢有得順勢拉出去出面衝
屌你係要走內欄 咁撚中意同內欄做愛既
今日走出面有著數喎

以為紅星以經無分係手

尾場都捉冷係捉唔到隻2

派me

標題馬勁中

無啦走岩哂 走出去仲衰 隻馬無

我追左e幾隻好幾次 感覺上紅星有2班抵 上季狂追場場拉馬 深愛又係跑極都唔去 點知……唉

上場佢二疊衝都唔夠爆
隻馬三班真係唔夠
佢唔慳連第四都冇
佢30米嗰陣都出左頭一下
埋唔到尾了

派?

六寶有人中

燈死左力架
但又有肥鬼

多謝清
終於明我

又包頭 屌

屌你老母以後唔撚賭馬

3T 6寶都有人中 係咪咁易賭

我頓今場真係出盡十成功力 贏唔到冇計
我頓去馬真係好撚型

屌你老母個個包頭仲係到事後
Block

以為肥仔 點知肥鬼

2-1-8-10

佢今晚飽死啦
諗去佢個閪樣我就火都黎

福穎 旅英 中兩次伏都唔買達子了

same
不過跑馬真係好刺激

😭😭😭
買錯上下

埋單輸800

me too

夾埋輸撚咗幾千蚊，好肉赤

2隻雙重加磅贏 又可以繼續燉馬

大注車落綠色有運 正數500幾離場

結餘666.6

差龍城 屌

捉佢D冷馬捉到錯晒，盛勢

唔係臨場落雨我都唔會信隻赤水狗

第7埸買左 1000 11
第8埸買左 1000 8
以為黑成咁。。。好在衝到P

唉 霍老個手馬到底幾時先可以生生性性鸁 今日睇好有幾隻有料都唔去

次次一到完場就成班人出黎cashed

平時唔買肥鬼馬，都係因為落雨買赤水

肥仔跑四

diu

成班 on9 仔

各位星期日見

成手舊馬

針

[雪霸神駒朝五晚九]十一月二十五日沙田草地賽事討論區

波馬輸4k

星期日有雷神未

9禁左一鋪 買左2k幾夾埋

佢波馬都事後